冷知識 , 究竟要幾凍先可以屙尿哥下即刻結冰??

唔洗問阿佳

E=mcΔT

你體溫要接近0度
不過果陣你都死撚左啦

Q_total=m(L+CdT)

計過 周圍零下三十度既話 都要一分鐘先結到冰